周杰倫40歲生日快樂🎊

聽返首祝我生日快樂先

等你下課一週年

可愛女人

之前個名叫周董周不懂 比fd見到先改名

其實一起底照樣見到
如果佢追蹤埋你就改乜都冇用

我個fd記得我篇文既title 佢而加好似GPS咁點都搵到我

睇黎ching都係杰迷 我聽佢啲歌8年了

聽住大

又話生日前出碟
碟呢

算啦